LIHKG有冇防盗學徒？入嚟傾吓

利申做咗一年已經想放棄

我認真有諗過去工聯會學，因為有得移民

sor 見識少 防盗學徒有咩做

有分維修同安裝 多數係圍繞 CAM 同啲警報裝置
而我間on9公司因為唔夠人手所以 駐場又係我 跑call又係我 落地盤又係我

學滿師要幾多年？

四年呀屌